返工比你搞得掂，但放工先係主菜

六點全世界去地鐵站

排緊反方向了
到時一放工時間
我就排第一

到時淋病記招會話
一早講左可以早走
僱主僱員互諒

想起都驚,全世界迫地鐵

係公司訓啦仲諗放工
遲到嗰班記得開ot補返夠鐘添啊

唔比放工，問題解決

已經準備緊放工

六點準時收工？
你諗下好啦

番到去沖個涼食個飯 準備定再出門口

要ot, 頂埋今日無開工同事既野, 聽朝9點都未必走到

好彩我公司5點收工
希望好啲

識做人一定係公司過夜，你可以保證到聽日交通恢復返晒？